# Transcript of Pepper&Carrot Episode 29 [tp]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
nimi|1|False|lipu nanpa mute luka tu tu: pakala pi ma ale

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
kon ike|2|True|pini pona la!
kon ike|3|False|pakala pi poki mute li lon!
kon ike|4|False|ken suli la, ni li tan nasin tenpo suli pi tawa mun!
kon ike|5|True|o suli! o suli, pakala lili o!
kon ike|6|False|o weka e len tan ma sin ni. mi wile ANPA e ona. mi wile LAWA e ona.!
kon ike|7|True|o lukin…
kon ike|8|False|ni li musi a.
kon ike|9|False|tenpo suno ni li wile kama tenpo suno mi…
sitelen toki|1|False|tenpo sama la, poki ante la…

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
kon ike|1|False|poki ni la, soweli li ken sona!
kon ike|2|False|o tawa, pakala lili o!
kon ike|3|False|o suli! aaa a a a a a a a a!
jan Pepa|4|True|sewi a!
jan Pepa|5|False|ni li tenpo musi suli a, jan pona mi o!
jan Kowijana|6|False|jan Pepa o, jan Sapon en mi li sona ala e nasin pi wawa nasa Pakalaa sina.
jan Sapon|7|False|sona ni li len tawa mi. sina ken ala ken toki e ona?

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Pepa|1|False|a a a, ni li wile kepeken toki mute.
jan Pepa|2|True|a, nasin la, jan o sona e lawa pi nasin pi ken ale...
jan Pepa|3|False|…tan ijo suli, tan ijo lili.
jan Kowijana|4|False|a, ni li sona lon tenpo seme?
jan Pepa|7|False|o awen. mi pana e ijo pona tawa ni.
jan Pepa|8|False|o awen, mi kama kepeken sona Pakalaa…
jan Pepa|9|False|mi lukin!
kalama|5|True|LUKA
kalama|6|False|LUKA
jan Pepa|10|True|o lukin e palisa lili pi uta jan. ona li lon ma lon insa kiwen tu.
jan Pepa|11|False|mi weka e ona tan ma la, jan li pakala ala e noka ona tan ni.
jan Pepa|12|True|ante lili ni li lon nasin suli pi ken ale la, kama suli li ken..
jan Pepa|13|False|ni li nasin Pakalaa!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Sisimi|1|False|jaki!
jan Kowijana|2|False|jaki aa! ijo ni li tan uta jan!
jan Sapon|3|False|a a a! ni li suli sama tenpo ale, jan Pepa o!
jan Kowijana|4|False|jan Pepa o, pona li tan... "sona" pana sina.
jan Kowijana|5|True|tenpo ni la mi ale o lape, anu seme?
jan Kowijana|6|False|sama la, jan wan o telo e luka ona.
jan Pepa|7|False|jan o! o awen!
kalama|8|False|Weka!
kalama|9|True|Luka!
kalama|10|False|Luka!
kalama|11|False|Utala!
soweli Kawa|12|False|?

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
kalama|1|False|Tawwwa!
kalama|2|False|Utala!
kalama|3|False|Insa!
kalama|4|False|Pakala!
kalama|5|False|Sssseli…

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
kon ike|7|False|O UTALA!!!
kon ike|6|True|aaa a a a a a AA! pini pona a!
kon ike|9|False|!?
sitelen|1|True|AWEN PI
sitelen|2|False|MUSI SELI
kalama|3|False|Ssselli!!
kalama|4|False|Selii!!
kalama|5|False|KALAMA!
kalama|8|False|Tawwwa!!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
kalama|3|False|Suno!
kalama|2|False|KALAMA!
kalama|1|False|PAKALA!
kalama|4|False|Walo!!
kalama|5|False|WaWA!
jan Pepa|6|True|o pilin ike ala, suwi Kawa o.
jan Pepa|7|False|kute la, jan li awen e tenpo musi.
jan Pepa|8|False|o lape pona suwi a!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
kon ike|5|False|...
jan Kumin|1|False|seme a? ona li kama e mute suli ni, taso ona li sona ala e ni anu seme?
jan Kajen|2|False|kin a. ni li sona.
jan Tume|3|False|jan o, pilin mi la, jan Pepa mi li kama pini pona!
kalama|6|False|Pini!
kalama|4|False|Konnnn!!
sitelen toki|7|False|- TOKI TU WAN PI KAMA LAWA KOWIJANA LI PINI -

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Pepa|5|True|sina kin li ken pana e pona tawa jan Pepa&soweli Kawa. nimi sina li ken lon ni!
jan Pepa|3|True|jan Pepa&soweli Kawa li kepeken nasin jo pi jan ale, li nasin Free(libre), li nasin Open-source, li lon tan mani tan jan pona mute.
jan Pepa|4|False|jan 960 li pana e mani la, lipu ni li lon!
jan Pepa|7|True|sina wile sona la, o lukin e lipu www.peppercarrot.com !
jan Pepa|6|True|ilo Patreon en ilo Tipeee en ilo PayPal en ilo Liberapay en ilo ante la, mi lon!
jan Pepa|8|False|sina pona!
jan Pepa|2|True|sina sona ala sona?
mama|1|False|tenpo April 25, 2019 musi sitelen & toki: jan David Revoy. jan pi lukin pona: jan CalimeroTeknik en jan Craig Maloney en jan Martin Disch en jan Midgard en jan Nicolas Artance en jan Valvin. toki pona ante toki li tan jan Ret Samys. jan Juli en jan Tamalu li pona e ona. musi ni li tan pali pi ma Elewa mama: jan David Revoy. jan awen nanpa wan: jan Craig Maloney. jan pi toki sitelen: jan Craig Maloney en jan Nartance en jan Scribblemaniac en jan Valvin. jan pi pona pali: Willem Sonke en jan Moini en jan Hali en jan CGand en jan Alex Gryson. ilo: ilo Krita 4.1.5~appimage en ilo Inkscape 0.92.3 li kepeken ilo Kubuntu 18.04.1. nasin pi lawa jo: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
